ZX 4000 4D 定 UltraBoost 20

ZX 4000 4D 我網上睇得返 i want i can嗰隻款有貨
買邊隻好

ZX4000 4D喺4D系列入面最垃圾 中底做得最差
Ultra 20 for sure